HKBN定HKT?

屋企用開HKBN,近排收到續約通知
上網睇好似幾好價
所以屎忽㾗想轉一轉HKT
想問下用HKT 巴絲嘅意見

你hkbn續約佢比咩價？

互跳好似係對客好D, 由其呢兩間